［考車］一人一個肥佬原因

就考澤安 想聽多啲
咩都講得 一齊分享下有咩位肥過/注意

利伸：成日減速唔記得落返波 要師傅提

硬件台

一 take pass sor

我都係考澤安，棍波van 一take pass

其實技術大家都無乜問題，反而係個安全意識，因為考澤安路試其實都幾多死車
所以要記得不停望鏡 望鏡 同望鏡